\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage[margin=2cm]{geometry}
\begin{document}
\textbf{Exercice 24nsij1me1ex3 Exercice 3 Métropole 19 juin 2024}

\medskip

\textit{Cet exercice porte sur la programmation orientée objet, sur les arbres binaires de recherche et la récursivité.}

\end{document}
